其實點解好多人好似唔抵得人地開心咁

有時上facebook見到有專頁講某明星同屋企人點點點 例如好似陸永同佢兩個女好sweet
然後下面總係會有幾個留言話關我咩事? 冇新聞咩?
其實講真 睇下啲開心野唔好咩

提子